笑死人咩呀狗 對水晶宮都輸2球

方面雞未來人？

已經按左層樓買哂客隊輸兩球既波膽
謝樓豬

又要gum了

阿仙奴領隊雲加今日將追平前曼聯領隊費格遜創下的810場英超執教次數紀錄

水晶宮都要燈

借左財仔買

水昌官洗唔洗燈牙

龍虎切爆seed

都叫失2球啦

中

痴撚線

樓主🙇🏻

樓豬

樓主